我係美國人 投本土/泛民= pro-democracy

投本土/泛民= pro-democracy